{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039760",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46662&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "꿈꾸는숲펜션"
    },
    "text": "ソウルから近い所に位置するペンションは団体の集まりや家族の集まりに便利な選択です。 自宅のようにリラックスできる空間で、ワークショップやセミナーなど様々な集まりも可能です。 ペンションの近くにはコモリ貯水池や国立樹木園、ベアーズタウンがあり、楽しめる周辺スポットも豊富です。 入室は5時から可能で、退室時間は22時です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能で、バーベキューをご希望の場合は炭とグリルのレンタルができ、利用時間は8時から22時までです。 最大人数を超える場合は入室できませんのでご注意ください。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットの出入りは不可であり、保護者がいない未成年者は利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して適切に処理しなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンションの近くにはコモリ貯水池や国立樹木園、ベアーズタウンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何時から入室できますか？",
            "answer": "ペンションの入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションからの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は22時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションのすべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションで駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをご希望の場合は炭とグリルのレンタルができます。利用時間は8時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室内で調理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "保護者がいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して適切に処理しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金が変動することはありますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 558
    }
}